今日轉場大家心中有數，但大前提都要人夠多

一起身個個post話轉場
講真大家心中有數啦 但點都係現場實際商討
無論轉邊都好，大前提都係要

人多，full gear

到時見

推

女人街 全空 一條大路 Be water

岀黎各位！

幫手推，多d人岀

push

先盡量集中轉同一個地方

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦 仲可以同自由行，商家佬攬炒，你地識唔識㗎

係，只限點對點轉
唔好分散人流易落單

有分數啦

幫你推囉

Hit and Run

岀黎啦喂

跟據呢兩個月黎既經驗，人手唔係問題

網上講只會比班狗部署

今日係主線過聽日 加上星期六
始終雙線好不利
728失敗原因之一

true

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備

Push

記得轉地方要講 (地方+明確建築物或地標)
咁先會集到一大群人

你約食飯都唔會淨係講 沙田等咁抽象
你會話 沙田ikea 等(地區+地標)咁嘛

轉場

先聚人，再轉場

今日天氣落雨，易先聚人後轉場

先聚人後轉場

Hit and run !

Push

Ys

無錯

加油

究竟去邊，人在太子

到時見

到時黎集合話你知

同意

請問幾點，，我返屋企抖陣

Ok

密切留意事態發展

奧運 > 南昌 Sell HK V Walk > 柯士甸

突發！今日全世界轉場去尖沙咀五支旗桿集合！！

[芒享]各位打芒享用開咩武器

我個人比較鐘意玩大刀拔刀術打一下就走

想mon post 想收風收皮啦狗仔

光復香港
時代革命

見到

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

推推推

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

[芒享]各位打芒享用開咩武器

一齊入嚟打機做獵人